［新手提醒］ 廢佬，岩岩玩連登既入一入黎

提提初初黎連登既大人，老人，廢佬，新手

首先要代佢地道一歉，對唔住，深感抱歉。

由於連登影響力大增。
記得要升級下自己，有文宣組出post 有哂圖先好信。 其餘一律係 fake（假） 既。
今次當一次演習，因為自己人唔玩膠做假新聞，對家都會做。

我希望多d 巴絲可以起個tg gp 一齊做個新手教學比佢地睇

題外話：
玩膠既巴絲我想你知道， 我地物資車比雨傘小左好L多，而家check 車check 得好撚緊呀！ 捉一架就小一架，屌你老母！ 兄弟各自爬山！ 唔係搞9 大家！